+++
title = "Комиссия по этике. Решение № 16"
date = 2007-07-12T13:31:10
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/07/12/komissiya-po-etike-reshenie-16/"
permalink = "/post_792/"
categories = [ "Прочее",]
slug = "komissiia-po-etike-reshenie-no-16"
aliases = [ "/post_792", "/2007/07/12/komissiya-po-etike-reshenie-16",]
type = "post"
tags = []
+++

Комиссия по этике Международной Ассоциации Клубов «Что? Где? Когда?» постановила:



За неоднократные публичные оскорбления Даниила Майковского и игнорирование рекомендаций комиссии МАК по этике дисквалифицировать Байрама Кулиева на двухмесячный срок во всех турнирах МАК «ЧГК», турнирах, проводимых под эгидой МАК «ЧГК» и турнирах, проводимых по лицензии МАК «ЧГК». <!--more-->



Решение вступает в силу после его опубликования и может быть обжаловано в Правление МАК «ЧГК».



_Председатель комиссии Михаил Мун_



_12.07.2007_